「肥婆」有無辦法DQ左欣宜 ？

欣宜無問過香港人就出左世，真係好唔尊重民意，
佢又樣衰又自認女神，見到都作嘔啦，拍埋啲
核突mv, 開埋嘔心演唱會，仲玩撚埋cosplay添！
真係唔想係世上見到佢喎！
全能既LIHKG會員，有無辦法DQ左欣宜，等佢消失係呢個地球上，等大家無眼屎乾淨盲呀

fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

#[joyce]#fatc

can't agree more

唔撚明咩人先會比錢入場睇